小別勝新婚 蔡少芬啜爆老公

蔡少芬（Ada）老公張晉在澳洲拍完西片回港，兩公婆小別勝新婚，不忘晒恩愛。Ada在微博放閃啜爆老公，說是大女楚兒（湯圓）逼迫她們的，不過她也承認很享受。Ada在微博留言：「這是出自湯圓的手藝，是她指定的動作設計！信我…我們也是被逼的！（很樂意被逼的我，享受中）」。不過溫馨過後，正為無綫新劇《老表，畢業喇！》開工的Ada，傍晚時份就貼上在化妝間開餐照。

Ada同老公甜蜜到不得了，去楊怡同羅仲謙的婚禮，自己都忍唔住啜埋一份。